================================================================================
    MFC µ{¦Ў®w : GZClientConfig ±M®Ч·§Ж[
===============================================================================

AppWizard ¬°±z«ШҐЯ¤F GZClientConfig АіҐОµ{¦ЎЎC¦№АіҐОµ{¦Ў¤ЈҐu®iҐЬ
ЁПҐО MFC Єє°тВ¦ҐОЄkЎAҐ¦¤]¬O­УЕэ±zѕЗІЯ¦p¦уј¶јgАіҐОµ{¦ЎЄєҐXµoВIЎC

іo­УАЙ®ЧҐ]§tєc¦Ё GZClientConfig АіҐОµ{¦ЎЄє©Т¦іАЙ®ЧЄєєK­nЎC

GZClientConfig.vcproj
    іo¬OЁПҐОАіҐОµ{¦ЎєлЖF©Т«ШҐЯЄє VC++ ±M®ЧЄєҐD±M®ЧАЙЎCҐ¦Ґ]§t¦іГцІЈҐН¦№
    АЙ®ЧЄє Visual C++ Є©Ґ»ёк°TЎAҐH¤ОҐHАіҐОµ{¦ЎєлЖFїпЁъЄєҐ­ҐxЎBІХєA©M±M
    ®ЧҐ\ЇаµҐ¬ЫГцёк°TЎC

GZClientConfig.h
    іo¬OАіҐОµ{¦ЎЄєҐDјРАYАЙЎCҐ¦Ґ]¬AЁдҐL±M®Ч«ь©wЄєјРАY (Ґ]¬A Resource.h) 
    ©M«Е§i CGZClientConfigApp АіҐОµ{¦ЎГю§OЎC

GZClientConfig.cpp
    іo¬OҐ]§tАіҐОµ{¦ЎГю§O CGZClientConfigApp ЄєҐDАіҐОµ{¦ЎЁУ·ЅАЙЎC

GZClientConfig.rc
    іo¬O¦№µ{¦ЎЁПҐОЄє©Т¦і Microsoft Windows ёк·ЅЄєІMіжЎCҐ¦Ґ]¬A№ПҐЬЎBВI°}№П
    ҐH¤ОАx¦s¦b RES ¤lҐШїэ¤¤ЄєґејРЎC±zҐiҐH¦b Microsoft Visual C++ ¤¤ЄЅ±µЅs
    їи¦№АЙ®ЧЎC±M®Чёк·Ѕ¦м©у 1028 ¤¤ЎC

res\GZClientConfig.ico
    іo¬O­У№ПҐЬАЙЎAҐ¦іQ·н¦ЁАіҐОµ{¦ЎЄє№ПҐЬЁПҐОЎCҐDёк·ЅАЙ GZClientConfig.rc 
    ¤¤Ґ]§t¦№№ПҐЬЎC

res\GZClientConfig.rc2
    іo­УАЙ®ЧҐ]§tҐјёgҐС Microsoft Visual C++ ЅsїиЄєАЙ®ЧЎC±zҐІ¶·±N©Т¦і¤ЈҐiҐС
    ёк·ЅЅsїиѕ№ЅsїиЄєёк·Ѕ©сёm¦b¦№АЙ®Ч¤¤ЎC

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

AppWizard «ШҐЯ№пёЬ¤и¶фГю§O:
GZClientConfigDlg.h, GZClientConfigDlg.cpp - №пёЬ¤и¶ф
    іoЁЗАЙ®ЧҐ]§t CGZClientConfigDlg Гю§OЎC¦№Гю§O©wёqАіҐОµ{¦ЎЄєҐD­n№пёЬ¤и¶ф
    Єє¦ж¬°ЎC¦№№пёЬ¤и¶фЄєЅdҐ»¦м©уҐiЁПҐО Microsoft Visual C++ ЅsїиЄє 
    GZClientConfig.rc ¤¤ЎC
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

ЁдҐLҐ\Їа:

ActiveX ±±Ёо¶µ
    ¦№АіҐОµ{¦ЎҐ]§tЁПҐО ActiveX ±±Ёо¶µЄє¤дґ©ЎC
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

ЁдҐLјР·ЗАЙ®Ч:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    іoЁЗАЙ®ЧҐО©у«Шёm¦W¬° GZClientConfig.pch ЄєҐэ¦жЅsД¶јРАYАЙ (PCH)ЎA
    ҐH¤О¦W¬° StdAfx.obj ЄєҐэ¦жЅsД¶«¬§OАЙЎC

Resource.h
    іo¬OјР·ЗЄєјРАYАЙЎAҐ¦©wёq·sёк·Ѕ IDЎC
    Microsoft Visual C++ ·|ЕЄЁъЁГ§у·s¦№АЙ®ЧЎC

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

ЁдҐLЄ`·NЁЖ¶µ:

AppWizard ЁПҐО "TODO:" ЁУЄнҐЬ±zАіёУҐ[¤J©О¦Ы­qЄє­м©lµ{¦ЎЅXЎC

¦pЄG±zЄєАіҐОµ{¦Ў¦b¦@ҐОЄє DLL ¤¤ЁПҐО MFCЎA¦УҐB¦№АіҐОµ{¦ЎЁПҐО»P§@·~ЁtІО¤Ј¦PЄє
»yЁҐЎA±zҐІ¶·±q Microsoft Visual C++ CD-ROM ¤¤ Win\System ҐШїэ¤U±N¬Ы№пАіЄє·н
¦a»yЁt¤Жёк·Ѕ MFC70XXX.DLL ЅЖ»sЁм№qёЈЄє system ©О system32 ҐШїэЎAµM«б±NҐ¦­«
·s©R¦W¬° MFCLOC.DLL ("XXX" ҐNЄн»yЁҐБYјgЎCЁТ¦pЎAMFC70DEU.DLL Ґ]§tВЅД¶¬°јw¤еЄє
ёк·Ѕ)ЎC¦pЄG±zЁГҐј°х¦ж¦№ЁBЖJЎAАіҐОµ{¦Ў¤¤Єє¬YЁЗ UI ¶µҐШ¤ґ±NЁПҐО§@·~ЁtІО©ТҐОЄє
»yЁҐЎC

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
